[改詞][日文變廣東話] Acid Black Cherry - 優しい嘘

種種片段中 聽到你曾經留下掉誓約 種種片段中 想起那日仍舊抱緊著你
種種片段中 憶起眼眸中浮現著視線 即使到現今 種種片段仍留在腦中

將這雙眼合上 便有你於身邊 於這一晚又再 共你懷內進睡
可惜一切美好 已經逝去消散 就算追逐都也 看不到你身影

這瞬間 經已不可以將最好都奉送
腦海中 尚有一絲憶記怎麼都揮之不去
惦記 我心裡 仍殘留著這優美
仍舊掛念 但卻這生都聽不到你和應

這刻我亦都 聽不到回響遺留下落魄 這刻我亦都 擁不到曾經負託的舊愛
這刻我亦都 消失眼眸中曾存在視線 即使再遇到 都不再回到逝去往昔

當天的那合照 共你同在那地 親手給你奉上 昨天作的禮物
怎知曉這片刻 也都別去不返 目睹相內的你 我已流下眼淚

當我都 相信可跟你相愛一一習慣
你說的 就算虛假都也當作這掩飾只有善意
我這刻 察覺到你的改變
但照舊 就當這一切不必相信是對
#於那天 經過這街角小店想起念掛
你偏偏 又說出這一句:｢我開始不想交往下去｣
我聽到 卻故作我不知道
便繼續 扮作這真相都只彷似幻覺#

當天的你付予 最尾說出的謊 這天的你亦已 對我流下眼淚
想親口說結束 留下遺憾一句 沒有溫度的雨 襯托著這傷悲

Repeat #

這瞬間 經已不可以將最好都奉送
腦海中 尚有一絲憶記怎麼都揮之不去
下次 再相見 我冀盼你都可以
重拾信念 讓我可堅決沖走以往淚印

小弟第一次喺連登開post
自知功力尚淺 懇請各位巴絲高抬貴手

支持 返去聽下先

多謝巴打先